立場新聞呼籲有不齒元朗暴行的警員，提供第一手資料

立場

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

立場搵老豆

唔好掛住post委任證，幫手爆料先係做到嘢。

係
報俾立場知

做個有良知嘅警員！

推

分化撚

把握機會 良心冇咗呢一世都訓唔著

提醒一句
要開新account來留

支持！！